唔嫖點算真男人？

真男人又賭又嫖

唔叼齋打打飛機
算唔算叫雞

最多叫中性，未係男人

連登全部女人

是

咁食狗肉同打老婆算唔算

樓主快啲走，好快有人入嚟話你係雞蟲

打老婆當然係真男人

是 一定要中出播種然後唔比錢

無撚有錯，女人全部係雞